屯門打緊杖無人講?

激撚到
同中大場杖有得比
手足完全唔驚 一路進攻
大西北牛牛出去幫手阿

推

推阿

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

Push

段片睇唔到

睇唔到

死link

想飲水啊！

黎緊 等等

any live ?

炸到七彩

咁18區係救中大呀嘛
咁大家視線都係中大係正常既
天水圍都打晒仗啦

死Lin 呀屌你

係，同中大有得比

重要人數唔多

依家重打緊？

係阿，頭先好激，打到班狗要退守到狗屋門口

狂放tg
記者有影仲用緊2016年過期貨

推啊